[觀塘走呀] 好撚多狗車去緊

好撚多狗車去緊觀塘警署